成龍算唔算最出名既中國人？

第二應該係劉德華？

Bruce lee?

第二係李小龍 之後應該係李連杰 有排都未到華仔

周潤發係外國仲出名過劉德華喎

孫子應該出名啲？

第二應該係孔子？

跟住都到張國榮啦
劉你老母華

劉德華 隨時連周星星都未必及

佢有中國passport?

有 中華人民共和國香港特別行政區護照

張國榮d鬼佬應該唔多識

Yes 不過佢去外國應該會比人爆萄花

好奇一問 點解外國人會識周潤發？
佢果陣好出名？？

Hollywood

陳偉霆

最出名唔係毛澤東咩
啊毛呢d人係留低係歷史度比人...

姚明

岩

我都係諗毛澤東

但周潤發係香港人

係wow

係你地，唔係我地

Yes

不用分那麼細 大家都有拍建黨偉業

出名柒

仲有超級單應該都好出名

美國佬姐,班歐洲佬識佢老鼠

成龍去拍美國片唔通就變美國人?

仲有周星馳

點會呀 有常識既人都會知啦
就好似你唔踢波都一定識m10 c7

我諗連香港好多人都唔識佢

得啦 得啦
咁轉返最出名華人得未呀 屌你老母

劉丹

因子單都出名過林單啦
之前葉問一果陣美國街邊勁多人播佢

香港人

唔認自己中國人就快d死出香港啦😤

可唔可以去返主題
唔好比個時事台憤青污染個post

毛澤東應該都好出名

🙈

哥哥香港人黎

我不嬲都住係香港，

但中國人去香港要用自由行，雙程證，
不如唔好去啦

唔計本身香港移民去支那既支那人
有冇支那人係外國係出名

無香港比中國人買正貨，
中國人一早比假貨毒死